HKU CS 起薪 $24,000 都廢 ???

有班人仲吹到 HKU CS 廢過 City
我笑而不語

HKU = 讀得深 + 廣
CS 要讀 Legal System, Contract Law & Tort Law
Common Core, Free elective 所有科任揀
唔通好似班毒撚咁，詞不達意一味齋揼 code 先叫好咩

其實淨係hku個名都贏咗成條街

shitty仔不嬲低汁

Binc

睇左個數據詳情啦，sample size 三十幾條友，有5-6個做左ibank develop，起薪mean當然出到24k，你睇median 18k就知有成班人<18k啦

做 iBank 都係 CS 畢業呀

應該係唔少人入 iBank，先拉到個 Mean 高過 Medain 6k，拉高左足足 1/3

入到ibank起碼要英文好，GPA >3.70，有家底先係plus

HKU CS iBanker 之選

Hku 多electives 先好
可以自由簡深入cs 又可以double maj stat
cs+stat ibank同銀行最鐘意
加上hku有6個cc要上 逼鳩你present
Presentable+cs+stat 我諗唔到有咩輸

邊有咁多 3.7
HKU CS 3.2 已經入到

又大把人英文 5*

唔夠專 唔夠毒撚
所以都係 City 好

地球是hku領先

痴撚線1/4人入ibank

鏗哥究竟咩大 三大都就黎讀哂

邊有咁多5*
IT人英文好極有限 HKU又點話

你未見過姐

iBank 係請你個姓

睇median 啦

Front office 就可能睇你姓乜
Cs grad 入去做IT, 姓咩唔緊要既
同埋gpa 都唔洗>3.7咁高

median 19000,唔算低

ibank develop會請fg之前查過下好多都係senior post